有冇人好少喊？？

成世仔都冇乜點喊過
對上個次喊好似已經係小學考試唔合格個陣 好似麻木咗咁
夜晚得自己一個嘅時候覺得好寂寞
明明無乜唔開心嘅事發生 但係好想大喊一場
但係屌你又喊唔出

樓主幾大

18扑扑脆

過多幾年 經歷既野多左 自然喊得出

一諗起第時仲有幾廿年捱就

喊出嚟會舒服啲

今年dse?
咁希望你唔好喊啦

好小會係人面前喊

自問毒撚一條
多女仔frd但又無女朋友
又驚讀書唔成入唔到U
又驚買唔到樓
有驚老豆老母無啦啦就死鬼咗
又驚揾唔到工

之前唔生性讀書留過班
下年先dse

唔緊要，識唔識喊人生都係咁失敗

啱呀Ching
而家呻完聽朝又要倒塔咁早起身溫書

推埋呢下冇人理就由鳩佢浸啦

metoo 諗唔到有咩可以喊

Dun cry la him

I cried yesterday ar fung